家姐今日叫我去整容

啱啱食飯嗰陣 家姐話佢個朋友去咗整咩韓式雙眼皮 整得好好 好快復元 叫我不如都去整下

當場屌鳩佢啦

呀媽本身唔想我去整容 但睇完家姐個朋友整 又冇咩傷口 係眼腫啲 聽完家姐講呢隻雙眼皮好難失敗
都叫我去整下

佢地話整完可以照返工 戴幾日眼鏡都唔太覺

咁你問心你自己係咪樣衰先？

我都想整 有冇介紹

係

家姐朋友係大陸整 2500人仔

邊度整 香港？

屌 係咪高醫生

忠言逆耳

唔知喎 佢又冇講邊個醫生
你有推介？

我又係大陸 整完好滿意
不過依家1年後已經無岩岩整咁雙
我d 同事係韓國吊 萬幾蚊
幾年都keep 住完美

整啦 女人點都要靚

認同呀 女人整完人生會唔同嫁

點解唔試貼雙眼皮貼先呢？

耐唔耐都有貼下嘅

咁絲打會唔會再整？

家姐話我越後生整越好

整咪整囉 為你好炸
唔通呃你話你好靚唔洗整 開開心心就夠咩

繼續鬆落去可能去再吊過呀

好撚直接但又好岩

好處我諗係 之識先識你既人唔會唔知你整過

樓主一定好撚樣衰
女人樣衰單眼皮=人生已完